【Reddit】真正將香港推上國際原來唔難

屌, 一直以為開reddit 好難，原來勁易。
真正既國際版連登注冊只係要email(就咁Gmail), user name同password 咁撚簡單！

申請完AC之後就用得，可以upvote同留言，唔撚洗P牌，你唔係唔用呀？

㩒幾個制就可以幫手推香港上國際熱門！連登仔們，一齊進軍國際連登

全球得6萬人？少左啲喎。少左你呀！

推

Why not both!!!!!!!?

等我開返個先

都係禁個LIKE RETWEET 姐

推
大家要Twitter同Reddit兩邊玩呀
Reddit全球人都玩架

推呀